有冇人好掛住百福燉奶燉蛋？

好撚掛住
起碼十年無食

我都係

燉蛋

好撚好食

而家係咪得返豆花？

好好食

你唔講我都唔記有呢樣野

唔知幾時開始
佢唔再喺超級市場嘅凍櫃出現

有冇人食佢同豆腐花會用飲管啜

以前超鍾意食

燉蛋同燉奶！但無左

咁撚好食但摺埋
都唔撚識做生意㗎on99咁

好掛住燉奶 以前想食落樓下7仔就有，依家

都唔知點解唔做, 價錢貴d都會有人要
得返普通豆腐花

豆腐花永遠都唔及燉奶

燉奶超好食

本身勁鍾意燉奶
以前想食一落街7仔超市已經有
依家要專登去甜品舖食貴燉奶

啱呀
出去食expect貴啲
屌仲衰過百福

以前有排成日食燉奶，你唔講都唔覺冇左

燉蛋真係好好食點解唔再出

燉蛋真係成日買

大家鍾意燉奶定燉蛋

燉奶

有 好好食